# MIT License
Авторское право (c) 2024 Компания Сонорус

Настоящим бесплатно предоставляется разрешение любому лицу, получающему копию
данного программного обеспечения и связанных с ним файлов документации ("Программное обеспечение"), на работу
с Программным обеспечением без ограничений, включая, без ограничений, права
на использование, копирование, модификацию, объединение, публикацию, распространение, сублицензирование и/или продавать
копии Программного обеспечения и разрешать лицам, которым предоставляется Программное
обеспечение, делать это при соблюдении следующих условий:

Вышеуказанное уведомление об авторских правах и настоящее уведомление о разрешении должны быть включены во все
копии или существенные части Программного обеспечения.

ПРОГРАММНОЕ ОБЕСПЕЧЕНИЕ ПРЕДОСТАВЛЯЕТСЯ "КАК ЕСТЬ", БЕЗ КАКИХ-ЛИБО ГАРАНТИЙ, ЯВНЫХ ИЛИ ПОДРАЗУМЕВАЕМЫХ, ВКЛЮЧАЯ, НО НЕ ОГРАНИЧИВАЯСЬ ГАРАНТИЯМИ ТОВАРНОЙ ПРИГОДНОСТИ, ПРИГОДНОСТИ ДЛЯ ОПРЕДЕЛЕННОЙ ЦЕЛИ И НЕНАРУШЕНИЯ АВТОРСКИХ ПРАВ. НИ В КОЕМ СЛУЧАЕ
АВТОРЫ ИЛИ ПРАВООБЛАДАТЕЛИ НЕ НЕСУТ ОТВЕТСТВЕННОСТИ ЗА КАКИЕ-ЛИБО ПРЕТЕНЗИИ, УЩЕРБ ИЛИ ИНУЮ ОТВЕТСТВЕННОСТЬ, ВЫТЕКАЮЩУЮ ИЗ ПРОГРАММНОГО ОБЕСПЕЧЕНИЯ ИЛИ В СВЯЗИ С НИМ, А ТАКЖЕ ЗА ИСПОЛЬЗОВАНИЕ ПРОГРАММНОГО ОБЕСПЕЧЕНИЯ ИЛИ ДРУГИЕ ОПЕРАЦИИ С НИМ.
